K Kwong怒屌國屍，要向國屍開(口水)戰!!!!

熱狗:K Kwong又收共產黨錢，死犯民

041310 【去人多地方要戴口罩呀！PK】陳雲係鬧香港人，咁我都係香港人，你鬧我智障，咁我都可以同所謂國師開吓口水戰了。

1. 國乜Q師？自hi？未成國哪有國師？比九龍皇
更皇，烏托邦國王？？自瀆宜在家，非 public。

2. 陳文人雅士，宜長居雅士壕。你係你屋企雅士壕唔出街，唔戴口罩，冇人會理你。你唔戴口罩出街去茶餐廳，可能都冇得入。柒人都係去到邊都俾人鬧。

3. 陳老師有鬧人戴口罩嘅自由，但如果有D比你更傻嘅信徒又唔戴，全港人防疫防線俾你班死春🐛🐛打破。你識屌7婆唔封關，你唔識屌自己冇防疫常言識。全港醫護俾你同柒婆害死！

4. 陳雲信徒你咪走，等我點醒你！亦都歡迎你留言屌我。我好鍾意同人玩！

5. 陳銀L，不如一齊做人肉實驗呀！

陳雲先係真正攬炒派
多難興邦

K Kwong都忍唔著

自瀆宜在家，非 public。
係屋企打緊飛機個班迷雲黨幾時出下黎抗爭?

同攬炒之母一樣

熱狗:不了
係網上9up好了

真正社會 no stake
之前仲要屈黄店係鬼 垃撚圾

正

陳雲真係垃撚圾

黃毓民屌柒鄭松泰反骨仔！大話連篇！廿幾萬熱狗仔隊課金去左邊？回水！！！

陳雲衛星page開始瘋狂笑鳩黃絲

戴口罩只不過係預防勝於治療，
如果基本衛生意識都冇又點可以阻止疫情擴散？
文人雅士寫冇科學知識嘅文，
只引用歷史作證只係打飛機而已，
點解陳雲可以講得出以下迷信嘅病同傳染病比？
以為講得出一啲例證就係有力嘅論點？

集體歇斯底里這種事，頗多例證。外國有中世紀歐洲1518年的「跳舞瘟疫」、美國1682年麻省的獵巫案；清乾隆年間人民恐懼妖術，相傳術士呼喊人的名字，夜晚來割頭髮辮子，村民在恐慌之下趕走外客，不准剃頭講護家。此「疫病」波及十三省，乾隆下令調查，發現只是流言。上世紀五十年代，華南及南洋爆發縮陽事件，特別是海南和廣東南部差不多每隔十年爆發一次，患者恐懼陽物變小甚至消失，這是以焦慮和驚恐為特徵的心因性障礙。例如海南和雷州半島在1985年3、4月間，就爆發過一次流行性的「縮陽症」。中國今日全國驅逐湖北人，當街毆打武漢人，也是集體瘋狂。

你睇完會唔會覺得精神病會傳染？

班云粉好似中左邪咁點會聽丫

緊係忍唔撚到啦，你試下日日俾人話你五毛，垃圾仲要你其實諗左好多辦法同用自己知識幫香港（例如推口罩，又講催淚彈二噁英）。

港版新天地教會

我覺得K KWONG 佢走得太前啦..

一個學術人士成日走出黎認屎認屁咁
同埋佢個小編好明顯都請返黎... 串撚到閪咁

唔知佢最終目的係乜..... 但我自己角度望佢就好多野
越出越唔似一個做學術既人咁.... 越黎越奇怪

已經有云粉熱狗已經發哂癲話k kwong係垃圾，偽科學

得國屍先係真理

上面每個留言都有一個負評 係咪陳雲來

估唔到都最夠彊係K KWONG, 得佢敢屌班癲狗

想屌陳雲呢條共諜好耐

冇辦法理解雲粉點解可以蠢到咁,
佢地每個都覺得自己係少數睇穿真相既智者
眾人皆醉我獨醒

kkwong先係真科學家

陳雲學侵侵玩 alternative fact, 不過唔work

陳雲同熱狗fans仲有藍絲都有幾樣野相似

中二病
普遍都中5學歷
月入9000以下
多數從事勞動工作
控制唔到情緒
稱呼黃圈人為黃屍

你將班人當係港人港地個班撚樣就會明

k kwong 型到

係，你講得真係啱。

靚女唔屙屎，明星一定係處，做雞一定係被逼，女人一定唔會非禮，男人一定係淫魔，要有錢一定要讀書，富翁一定做晒陰質嘢先發達，朋友遠方來非奸即盜。

陰謀！陰謀！陰謀！

我仆街你三唔識七扶我？有咩目的？
我食飽去游水你勸我？有咩目的？
我落 Club 搵老婆你鬧我？有咩目的？

有嘢！有嘢！有嘢！

所以做任何嘢超出我嘅認知都係有問題。呢個世界我話事。走咁前想喉住乜嘢？

屌得好

A

中國人諗法，佢地唔覺得人會俾公義出頭，咩都係要賺錢。以佢嘅地位本身已經賺唔少啦，駛博出位？

咁嘅話，我覺得李嘉誠幫香港後生仔講野都係有目的㗎囉。

陳雲d銀離子賣唔賣得晒 殺菌唔殺病毒 用嚟防由病毒引起嘅武肺?
1月嗰時又話習近平 聽佢講 唔理武肺 過兩日封城 過幾日成個國家封埋 可唔可以入陳雲數?

Push

K Kwong 一路都唔係做一般嗰隻象牙塔學術研究啲人，
佢最出名係做補習天皇 (有料嗰隻, 至少無咩朋友話佢差)。
你可以話佢想再出名啲，要威...之類，
但至少佢做啲嘢睇落都符合科學醫學標準，科普咗好多人。
無人係聖人，每人都有想達到嘅目標嘅，我唔知佢最終係想揚名立萬又好，自high 可以曬自己做過件對市民有益嘅事又好，但至少佢無陰９你先啦。

只記得有次, 美國果邊人地D 安排都 指點天下咁...
你小小一個香港既學術人員

去批評人地窮一國之力既安排....
衰D 講句, 對比人地全國精英既力量..佢真係算老幾......

我唔知係佢小編做得太過火位定點啦, 有時D 野我覺得見好就收會好少少

唔係你背住HK 個名出去咁批評人, 真係盞成個HK 比人笑

科普救港, 加上佢又愈來愈高調, 搞搞下k kwong變左第2個曹宏威